北角成堆狗都叫人出閘，唔係鬼係咩？現場人士請捉鬼

我屌晒你地老母，北角目的已達到，警黑勾結，班福建人打人唔拉
食住花生睇戲啦！
出面成百個軍裝，你正常情況都唔會出啦，仲要有福建撚，你依加仲出去送頭？

我屌你老母

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

捉鬼好機會

叫人去北角一定係鬼

今日連啲千年三毛都不惜暴露身份，捉左好多隻
前線幫手捉鬼

推

頭先望住立場加蘋果live
蘋果就影住b1出口勁多防暴
立場哥哥落咗去 望住勁多 兄弟諗住出閘
好彩有個白衫街坊 同佢哋講勸走咗佢哋

今日畀人勸掂去北角嘅諗下邊個提出呢樣嘢

前線捉鬼啦

黑警無撚用
大陸喱都恰9你

[重要置頂]睇下抹黑立場隻三毛教我地北角應該點樣做

一早話左三毛出盡奶力吹風，都仲要fake人去北角個啲，唔係鬼我就唔信
北角今日根本上無手足比人打，警黑又柒咗
你衝上去得無義意既受傷之外，仲得到咩？

我地不嬲對福建人好有禮貌

巴打冷靜，去左就會比政權利用。